萬千星輝頒獎典禮2017

2017年度台慶頒獎禮，由鄭裕玲帶領農夫擔任司儀，見證多個獎項的誕生！馬國明、王浩信、苗僑偉均是「視帝」大熱，形成三強鼎立之勢。「視后」方面，宣萱、李佳芯縱被看高一線，但田蕊妮、鮑起靜等對手同樣演技精湛，結果難料！至於「最佳男、女配角」，陳山聰、張振朗、姚子羚、林淑敏等各有擁躉；「最佳劇集」又花落誰家？此外，大會亦頒發「最受歡迎電視拍檔」、「最佳非戲劇節目」、新增設的「全球網民最喜愛劇集」等獎項。

下乳

wfc

宣萱已說不來了，視后會否是近期不斷炒新聞那位呢

唐姨

source？

宣萱已經對fans講了唔去頒獎禮了，八成估計唐C小姐了，大台員工開始有人貼佢了，呵呵

Tbb R.I.P.

個個都show off 波波

zoie 好正

難得大show無限奶令

有無人睇到馬明同邊個行紅地毯

岩岩行 壓軸

竟然比唐詩呢個rider贏視后，套劇根本靠宣萱，杜之克好野

屌miss左

大小姐

唐C

有無海外直播?

ali

女主角最好就江美儀啦
不過無人支持

真係唐C拎真係天無眼
不過內定结果呢d嘢....

今次咁遲先做?

男主角馬明
女主角Ali
女配角大小姐
其實唔關我事

支持summer rain 雖然無裝big big channel投票

一票不投唐詩詠
女主佢攞比人反枱都似

好似係因為要播埋溏心先做, 所以遲左

誇世代同溏心老笠曬d獎

lm
大小姐

洪永城單野搞到形象差曬啦, 只懂貪錢的女人

馬明

ALI 攞視后未

ali , 馬明, 大小姐

誇世代

希望男主角係馬明
其他wfc

KC同大小姐要齊齊拎獎

Ali

唐c wing唔係女主角拎女主角

我係留名睇農夫嘅

原來咁多人覺得佢根本唔係女主角

降魔的

Ali做咩梳呢個頭 好唔慣

三哥條垃圾都大熱
使徒行者來來去去都係果個嚴肅樣
有D乜撚野演技

佢唔撚係女配角咩？

殘體

近兩星期突然成為視后大熱

大小姐一定要攞獎
愛回家起碼值得拎一個獎

Lm

呢到有無人支持我

Molamola
馬明拖住唐姨壓軸出場
冇天理呀

ps 三哥宣萱好似冇黎

幾點做?

8點30

投左
視帝: 馬明
視后 : 宣萱
喜男 : SAVING
喜女 : ALI
劇集歌 : 別再記起

有無同好

流星般閃過

Ali 全場最靚無誤

今次由我地投票

主角獎好似係一半投票 一半評委

圖呢

有冇人覺得誇世代陳豪, 做得好過小馬?

誇世代世界第一

最好小馬盲俠都無 變陳豪 大家唔洗爭

邊到投票 想投ali

留名

陳豪今次表現係超班，不過拎左咁多次就

大家要支持降魔的，支持埋龍貓

都係一次姐

支持陳豪

邊有咁多次

江美儀

無知一問邊度睇佢地入場嘅片？

下乳表示問過佢未

男主 馬明/王浩信
女主 ali/唐c wing
男配 陳山雞

Tvb Facebook 直播

獎門人冇嚟

本身對唐詩詠都無咩野，但近期真係好唔鐘意佢

Thx

歌就 hana忘記我自己

估
視帝：馬明
視后：最佳女友
男喜：signal
女喜：ali
男配：唔知
女配：表哥
劇集：踩過界

純粹估tvb套路 但完全唔係心水

絕種奸女友

男配陳山🐓

內定嘅

希望坤哥拎到最喜愛男角色+飛躍男啦

男女配未必同一套劇

展鵬定欣冧莊即刻打爛部電視

以後罷睇

一句到尾 馬明

下雨啦

佢趁地淋啦

係咪一定有女拖嫁
可唔可以冇女拖出黎
兩個男人拖

胡定欣/唐詩詠你點睇

最佳女友女主角

撐肥仔東拎男飛躍

Kc Terry

江美儀都好過唐詩詠拎啦

女主俾ali都好過唐cwing啦

比下乳就好笑

馬明!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我覺得佢拎男配

佢有無提名

有 林保怡拖住王喜

同送禮勤一9樣

AGGER....
親親我好媽真係好睇

就演出黎講，ali絕對好過佢

Ali演技有啲生硬

陳豪陳豪陳豪
(本身唔太鐘意睇佢, 但誇世代做得幾好)

提名男配角 無飛躍

視后就算唔係Ali都希望係江美儀

馬明 Ali！！！

宣萱 鮑姐 江美儀
唔計3位前輩
同輩Ali都完勝唐姨
TVB要畀佢有咩辦法

點解ali唔係靠踩過界入圍 呢套好好多

個個都撐馬明 反c wing
睇黎cwing好大機會了
但馬明就

我覺得佢值喎

今年心理追兇同降魔的個角色都有迴響

希望爆冷拎啦 做得好過陳山聰

我本身都撐馬明

但老實，我係tvb都唔會比佢啦，條友完全唔志在咁款，比唔比佢都係咁撈咁

陳山聰呢條友靠埋堆

呢個真

支持馬明攞視帝

坤哥好過肥仔好多啦

好期待 農夫加do姐主持

好想屌

陳豪定馬明拎都好好
女主唔係唐詩詠就得 ali感覺要拍多一兩套證明下自己 人質王會正路d

八字波正

馬明就黎約滿
以tbb作風, 應該要佢肯續約先會俾佢

你睇番signal有上進心好多

我估tvb就視帝signal我最就馬明，我自己就想調轉。

坤哥仲係新人
拎視帝會俾你班ANTI盲反,不了

邊個?

Ali我覺得跨世代完全証明倒，個角色唔容易演。

Btw 女主角今年其實真係應該要係阿田， 起<迷>做得勁好，又一套滄海遺珠， 不過正路唔會再比阿田

佢提名左咩

同陳山聰爭

Ali喺誇世代嘅表現絕對可以，好過踩過界好多

Ali戲未夠 但係有進步 同埋愈黎愈有主角相
講真唔拎好過拎 拎戥害左佢

留明
睇大小姐

呢個真，個角色難演到痴線，佢做得好好

但某程度係佢已經拎過，加上套野年頭，機會細d

盲俠

Alibb

好憎唐姨但想睇佢拎完之後比人反

ALI 誇世代演得好放，套劇關鍵女角
但唐就係rider,套劇由宣萱lead佳，但竟可贏視后

Ali過多一兩年實有
當讓老畀唐姨

唐詩詠演技好人靚,拎視后有咩問題?

佢唔係配角咩

主持句句都講錯野咁濟

年頭係易啲比人忽略 今年年頭有幾套戲都唔差

迷同心理追兇都正
王君馨做汪海晴好正 希望有女配
今年男女配都無邊個特別跑出
大小姐係好 但tvb應該唔會比佢啦

唐詩係民間投票係女配角輸左比大家姐

因為唐詩詠係香港市民心中既女主角
這個投票是選女配角,輸了也很正常

最佳最配角 大小姐

女

kfc近幾個月係咁係tvb度落廣告

差不多年紀咋嘛
唔要讓獎呀

啤啤
其實汪海澄都演得好好

王君馨

照比宣萱，唔嚟都可以比？之前黃子華試過一次

王君馨做汪海澄果陣個個都捧佢做視后
可惜年頭播輸蝕好多

嗰陣睇海澄睇到我好驚好心寒，唔敢去沖涼

佢用太子妃提名女配
其實唔覺無線會比大小姐 應該都係表哥 vs 王君馨

唐c詠𣎴了

之前黃子華好似100%全民投票，局比

今年係一半投票一半tvb

好明顯係配角

唔好咁幼稚啦

視帝一定要馬明！！！！！！
視后希望係ali

飛躍湯洛雯有冇機?

宣萱

有咩提名？

咁就完美

Youtube 有無我睇？ 人不在HK

視帝:夏雨
視后:李思棋
最佳男配:洪永城
最佳女配:黃翠如

翻牆中

得

睇黎 馬明 要 灰多 次

其實司棋姐ok係套劇唔ok

飛躍進步

高海寧瞓喺度都贏

巴打點搞😂 mytvsuper 要電話號碼先申請到

我指有邊個入選飛躍

溏心真係唔值拎獎

合理

農夫

個次係50%網上投票，50%專業評審

萬千PG頒獎典禮

我諗點都有一個半個

突然咁樣都好過比唐姨

翻牆去香港網絡

個人心水
男主:馬明
女主:阿田
最佳劇集:誇世代
男喜:王浩信
女喜:ALI
男配:KC
女配:大小姐
歌曲:到此一遊

Ali好靚呀

得高LING限奶

Oh sor, 咁我記錯

台慶頒獎禮涉及暴力

真係有男男 守門員同蕭

有農夫

Fama

預防投訴措施（因會播相關劇集片段）

男主馬明定signal?

得佢中伏

胡鴻鈞真係幾靚仔

Ali得罪梳化服？

有冇煎pan今晚戰衣既cap圖

Do姐好大波

小馬

溏心四大黎齊 咁提名要留番幾個

今年d劇唔錯

末女
迷
親親我好媽
跨世代
降魔
盲俠

屌你 Ali靚撚到仆街

多番好多波睇

千雪

博士好型

伍樂怡做舉牌

ho ngan c

d對白快咁多

高ling

點解會捧c wing
冇咩特別

家燕粒Lin俾啲花遮住

女配角大小姐

Skip左男臣 ？

唐詩詠著到

我完全唔知有乘勝追擊呢套劇，幾時播架

大小姐好撚靚！！！

只要唔好係唐詩詠攞視后就得

上左岸唔洗露

演員重覆又重覆
Mind hunter 無主角

表哥

點解kc唔係愛回家個面

大小姐好靚 愛回家

夏雨收皮啦

去左邊邊?

威龍百貨

冇波

Agger

全力支持大小姐

mall姐呢

鮑姐有嚟 視后結果已出

胡定欣成隻孔雀咁

Raining真係有陣柒味

因為同盟先有人識佢

有d劇得2條友

唐E

溏心
知唔知醜

係囉

啲Dead air

得得地上身

降魔的好好睇

唐詩詠正

陳庭欣咩事

講靚 江嘉敏真係排ali之後

好撚尷尬啊屌

d藝員少撚到

江+敏

尷尬到

2017年2月（當賀歲劇播，與《巨輪2》同級）

yeah

陳豪做乜鳩

屌啲對白輪流講好撚娘

志在show波，cheap boom boom

同盟

mind huntet

開心速遞

江美儀個頭

好老尷

咁撚少演員

江嘉敏

G持大小姐

係

好撚柒屌你老母

靜到咁

愛回家

我都想江美儀拎女主

黃心穎

我淨係想睇女咋

好撚老尷

平到

點解仲有人睇垃圾台頒獎禮
明明全部劇都係垃圾

d口號好老尷

yeah乜9 又黎d 老尷環節

愛回家前幾gp陪跑

Yeah!!!!!!!!!!

陳豪 佢yeah果下笑咗出嚟

啲yeah好尷尬

愛回家
阿滕無份上台

唐姨咁自信

好撚悶呀套套都yeah

ya乜撚

又話限奶令

人在日本，有咩方法可以睇直播？

其實好想江美儀拎視后，大小姐拎女配

靚湯

躝啦

咪再yeah

好多波

點解好似好少人咁

真係冇宣宣

棋靈王

Yeah乜9 做乜個氣氛咁靜咁？

好尷尬咁

收嗲 唔準再話佢

胡定欣好守規矩

笑死

覺得自己攞硬

我地一齊dem返個和聲beat好唔好呀

d人去左第套戲

個鼻好怪

唔係好誇張姐

處境劇仲架勢過佢地

ali攞視后

啲燈光好有問題喎

學是學非

bigbig個黃

大小姐好靚 好想比佢鬧爆

大小姐我愛你！！

鼎爺著唐裝好型

收擋啦BAN SIR

Yaaaaaaaaa

酸圈真係冇黎?

Tiffany

好撚憎唐詩詠

今年好多套都好睇

點解佢會忽然變大熱

Do姐再shopping

木偶妹

格硬sell

靚湯好正

人又冇咩 明明同一套套劇果幾個人 好老尷

如果唔係唐詩詠攞 佢都應該會好尷尬

Do姐

冇

譚+2咁博既

do姐再shopping冇人

Hi

do個3個人係台上面已經

鮑姐

睇吓家燕姐先

收皮啦唐姨

又真係

佢攞即刻屌鬼

主持

平到呢

黎芷珊好慘 自己一個人

勁好睇WOR

想睇佢好似馬明當年咁o嘴

ben sir收皮啦

Paris可唔可以拎獎

譚嘉儀

Ben sir做乜

陳貝兒都係

阿滕原來係街市遊樂團先上台

宣萱唔黎.....

ben sir個定位都唔知做乜

張寶兒好殘

森美呢

撚頭bob 把聲做乜鳩

自己炒新聞講到自己大熱炸

Ben蛇做多左喇

邊個對波最正

林夏微 賓穎 fyy

好尷尬。。。

是非精

do姐去shopping無人

加啲bgm啦好心 好多dead位

清談SHOW冇得咁計

限奶呢

學是學非 街市 阿爺 我覺得係幾好

點解好似無咩氣勢咁

BAN SIR柒撚到

家燕姐贏左跳唔跳十字步舞?

好尷尬

傳嘉莉個鼻影打到咁 炒左個化妝師啦

睇到扯晒

食屎啦你陳貝

好頹

Do 姐再shopping 無人好攪笑

靜英英

fyy 好大波

今日唔限啦

仲有50年

推到大小姐有獎

BEN SIR做乜9呀

支持

hea到

直接開波咪仲好

hana

Fyy

fyy咁撚平但永遠條事實線陰影都咁撚長

靜到仆街

FYY

屌

hana幾靚

黃碧蓮

唔見ALI既

好頹啊

Paris

Do姐農夫

DO姐

點呀

波gap都無

齋睇農夫

Hana香港拎埋個歌曲獎就大滿貫

好撚正

期待頒獎嘉賓

Yeah
點解農夫yeah會笑
其他就dead air

谷mi
谷咪

清泉fama

其實有無現場觀眾？

All in 李佳芯 大小姐

冇森美

成件事搞得唔夠grand

因為好少大粒野

打陰影都叫有波

groupmate

fyy谷到

完全唔覺得尷尬

唔講野都已經覺得好笑

夾硬擠，條gap拍唔埋

Yeah

咁多年嚟最頹 暫時嚟講個現埸氣氛

酸圈

求撚其啦圍內野

推

好想睇Ali 拎獎

限呀 , 有d都冇谷線

冇bgm好怪

仲話50年

我愛大小姐

平時唔係有音樂趁底嘅咩

佢好似係踩過界個team

我都係

主持三條友好難頂。

do 姐 幫 tesla賣廣告?
成個心口都係個logo

推到ali拎視后

好冷清

tvb好鍾意迫藝員做on9野 句yeah應該都係

3流歌手 淨係靠tvb先有獎分

推格肋底d肉

又用個bigbigchannel做馬

唔見左bgm

我真係笑左

同勁歌一樣,成堆二線爭獎

又直播網民comment

PARIS&大小姐

g持大小姐

想詩詠同馬明

唔講唔覺

已經feel 到個big big channel 會幾老尷

佢真係好有喜感

冇bobby？

big big channel幾時收皮

仲有唔係溏心三拎

無咗音樂好dead

套衫麻麻地

靚湯

真係睇農夫

陳豪都唔錯

就40

Where’s 宣萱?

呢類hea 獎想點

牙rain攞

今年又夏雨？

屌，似係想比馬明

成班企哂係度 坐都無得坐

其實真係好垃圾 啲人又要屌cctvb啲出品垃圾 又要睇 又要討論 真係on99

咁大個show都係拎二廠

貪哂去啦, 係咁e 有啲嘢大家睇下算唔錯啦

屌，新豬肉獎

又豬肉獎

影住呢度最精彩啦 你夠膽的話

咁撚快

可能係同工預先製作（因為確保冇負面及粗口言論）

祥仔無黎？

降魔dick咁早拎

垃圾他媽的

冇喇冇喇

冇睇過的士

冇lu

馬明有機啦

屌
即係最佳劇比唐心

竟然唔係誇

不嬲唔去

後面班演員企成晚

即係最佳劇無的士份

豬肉獎
即係最劇係誇世代

豬肉獎

最佳劇集冇lu

全球

咁快就最喜愛劇集 ？

豬肉獎好心係外邊搞就算啦

豬肉獎我屌

未起音樂已經宣佈左

咁又真係幾多人睇嘅

搵娛記夾新聞，又專訪講分手原因，洪仔又幫拖， 無啦啦又碌埋餅碎幫拖撐佢

最佳劇集唔好俾唐心就得了

姐係冇最佳劇集啦

好無feel

降魔的拎左你先驚

屌 豬肉獎

降魔的得個豬肉獎？

屌,豬肉獎

降魔的咁快拎豬肉獎

Hubert靚仔

馬明又要比人cap圖

最佳劇

咁快有得拎
睇黎都冇希望

馬來西亞果個仲好睇

馬明又天然呆

有冇直接link

唔想睇bigdick chanel

溏心班老野係到
好難叫佢地食白果

無喇

仆街啦咁早頒 molamola 最佳劇集

呢個好似投票架

豬肉獎 最佳劇集冇降魔的啦

乜撚野全球網民

都好

攞左呢個即係其他冇份啦

咁撚早?

呀moon對腳

呀moon💦💦

馬明個反應

即係後面咩都冇啦

咁快拎，之後咪冇機

魔的win撚左

馬明又呆左

無iris

下年係咪全宇宙？

最佳係誇

冷清到一啲反應都無

咁ON 9?

我以為係誇世代/使徒/溏心

今年真係好頹 人又少音樂又無
MC陣容都差好多
最重要唔好係個唐嬸拎
自制是非谷人氣
收皮啦

屌你老母豬肉獎

冇lu冇lu 誇世代

溏心呀

智雯

有林明禎
香港乜春都冇

最佳劇集唔好溏心阿

呢個唔係嚟，新增豬肉獎

如果佢拎唔到就好笑

豬肉

成理演員都估唔到

馬明岩岩跳起左?

個音樂好唔掂

唔怪得之梗係怪怪地

馬明拍乜鳩

唉 馬明仲有無望

誇世代拎最佳都唔錯

玩撚完

馬明心諗 仆街鳥

格硬塞個獎 姐係最佳劇集係第2套

馬來西亞果個星光薈萃頒獎禮仲grand過香港

咁踩過界一定係最佳劇集

拎左呢個豬肉獎即係宣佈收皮了

一睇就見到

agger

班藝人係後面企成晚？

屌啊 冇機會啦

企成晚好慘

搞到個場好冷清咁

溏心風暴ready

直頭無

心姐件衫 使唔使咁搶

無運行了 拎左個豬肉獎

誇世代拎最佳都唔好比溏心

肥仔想喊

好好笑

Hea撚到

希望最佳劇集係誇世代

點解個感覺咁冷清

唐c詠死撚開啦

大小姐廣告

係 唔好溏心同盟使徒就得

Do姐提水

溏心風暴

咁睇最佳劇集有大機係撒嬌

屌唔通真係溏心攞最佳

屌你又係咁圈
趕住賣廣告替死咩

大小姐個廣告

李佳心

仲有誇世代

無bgm掛 感覺好老尷 係咁dead air

十字路口見

唐家家暴

呀掌個look 似足eva 個老豆

好撚柒

應該係踩過界

最佳 誇世代啦

起碼tbb都識分一個豬肉獎俾佢地

呢套仲垃圾過唐心

叫人食雞叫左成晚無得上台

CCTVB係咪太耐無做Live Show？

盈盈好撚靚，套衫勁襯佢

冇通支那合作係咁㗎啦

降魔的係某d集數好, 但其他(包埋大結局)都好平庸甚至悶

陳庭欣個look做乜9

等睇坤哥攞飛躍

kfc巴有冇江嘉敏 千雪cap圖

依個獎真係預咗係降魔的 好想佢哋攞埋最佳

因為d tvb藝人毫無星味
有星味個班走晒

一出廣告就係大小姐

屌又係連登仔累事
推乜撚野降魔的
宜家拎埋豬肉獎

記得以前d頒獎禮好緊張 金枝慾孽四個量心跳

誇 一齊要誇

唔上連登都唔好話同網民chat啦

唯一一套有睇既劇

唐心用左咁撚多錢
大陸又有份射水
我唔信TVB會比佢死

全球網民好似仲勁咁，但就係豬肉奬，成件事怪怪地

覺呀
係之後降魔的同跨世代都好好睇

有冇人覺得個場好靜

屌 視后唔好係唐姨條臭西

邊套合拍邊套拎

唉屌 諗諗下佢地實造馬比唐家家暴/撒嬌

溏心3

降魔的續集

真係臭雞垃圾bitch黎

呢家頒左咩獎?

起碼似番個頒獎禮先

邊d有星味？
唔識睇

老女人靠炒新聞

收皮啦

手足幫手cap cap盈盈

但溏心3真係好垃圾 角色完全唔討好 由頭悶到尾

馬明： d錢假既

收皮啦唐詩詠

比左呢個豬肉最佳就冇架喇

支持Ali

亞太區最受歡迎劇集

唔講其他老屎忽，淨係ali已經屌打唐小姐啦

Fyy對奶

往年頒獎禮係咪用happy brithday果隻音樂?

今年直頭冇

塞咗個垃圾豬肉獎俾降魔的

屌見到唐嬸個樣就想嘔 靠炒作新聞想拎視后

係就好玩喇

Cap女得唔得

比邊知女主都好 都唔好比唐姨啦
比ck姐都好呀

但踩過界放喺砲灰時段,收視唔多好喎

比誇下麻

音樂唔夠長，黎黎去去得兩三個人叫

頒獎禮放溏心播完之後 大家都知咩事啦

亞太男歌手

誇世代都好多

溏心拎最佳真係火都黎

唔明降魔的有幾好睇

睇個勢都似ali拎 冇啦啦鬧鳩natalie on99

馬明攞唔到視帝攞個男喜都好呀

加返啦唔該，係咁dead呀老尷到我都唔好意思睇落去

50周年又柒 頒獎又柒

做咩今年tvb搞d大show全部出哂事

頒奬禮呢d手板眼見應該好好做，做咩成個feel咁冷清

台慶又係唔掂

以愛啊 番黎啊 以愛

唔係溏心就踩過界

撚係咩 唐自己係度預祝自己拎視后on99

有冇details 岩岩放監

大陸成條水喉射住點都有獎掛

其實有冇人覺得迷好睇?阿田做得好好

同意

掉落海都唔好益唐姨

有請小鳳姐

追擊唐姨

係就好

今年無哂d配樂咁既

又好似趕頭趕命咁

又炒同洪永城復合

邊撚到嘅網民

個show都幾撚求其，是但搵班人企係後面就做

係好睇 不過對套野真係冇晒印象

babycondom班網民呀？

上面有堆圖

係囉好煩膠

播得太早

誇世代誇世代誇世代

將所有獎加個"全球網民"就可以分多一倍豬肉啦

大陸網民

降魔的拎豬肉獎 本尊首最佳歌曲要讓比hana

佢或者江美儀拎都服

咁多人唔黎 好垃圾

馬明唔好輸呀

係幾好睇

唔比ali都唔知比邊個攞好

Never或者Paris都已經夠砌唐姨姨

睇我啲post，好詳盡

冇進步空間

有無網上LIVE LINK?

冇bgm真係好老尷

譚小姐真係好撚樣衰

do姐係咪柒左

前友台咁撚串

最想睇係三個司儀

三條友又廢up

前友台

前友台 串到

Do姐農夫好正

亞視同盟

無線好唔掂 咁撚頹既

唔好比唐嬸拎到呀！

亞視黎既喂

仆你個街亞視嚟嘅喂

屌 永遠同民心相反 tvb

煒哥

友台四大老女人

x2

亞視四后

有冇fyy圖?

亞視味

亞視之星

真係肉酸
要搵自己人頒

咁都要串亞視永恆 串到

機靈王

冇馬小玲

四個259

拎呢四條女黎鞭屍

四大亞視美女

atv

又抽

個background好靜

亞視永恆

亞視

想要

痴線

前友台 分到咁細

亞視味濃到

媁哥好撚大波

@棋靈王

見到亞視團笑咗

個bgm jm9

同求

好睇呀 可惜太早播 冇咩人記得

降魔的原來只係配呢個超級垃圾豬肉獎
無綫好波

亞視鵬都冇

棋靈王要代鮑姐得啦 其他比你地

點解會冇bgm

@耆齡王

Fixed

亞視四美

點解好似靜過之前
係咪echo大左

小冬

耆齡王

瑋哥😍

GOGO

張振朗大熱？

gogo都唔錯

唔撚好畀坤哥

寧願比振朗好過何廣啦

支持石敢當

mytv

笑撚咗出聲

到底可以尷尬成點

四大美人？！
馬小玲同張文慈呢？

2號唔係走左咩

棋靈王唔好丁牙

亞視之星點可以無展鵬
今日一樣著到亞視台慶咁

煒哥正ar

張振朗收皮啦 柒到

何廣沛

張振朗同何廣沛都好

張振同何廣都幾好

6號都有

佢仲有冇續tvb?唔見左佢

張振啦

出黎應該整個atv bgm

6號

6號都有提名

Jm9 6號

無咗平時首雀躍bgm 搞到好似喪禮咁

汪子勁

展明

根據逢反必紅定律
會比一陣連登仔燈到有獎

黃子恆啦

本尊！

子勁又抵攞

小李子好可愛

今次好難估

好想含黃子恆

汪子勁撈咁耐仲係飛躍

汪子勁都有

張振朗

本尊

廢石

gogo

應該比本尊?

全部都係汪子勁黎既

黃子恆好正
但揚明呼聲好高喎

唔係坤狗就得

削面

楊明又嚟燉腳

私心Hubert,覺得佢真係唔差，但gogo又幾好！

楊明出道成廿年重進乜步

揚明好慘 同班後生爭

明仔啦！

無坤哥

楊明

楊明**

煒哥好靚

應該有錢仔黎留咁耐tbb

gogo la

明仔

胡鴻鈞啦

大塊田

擺咗啦

五度提名

見佢老先比佢啦緊係

我仲以為兩隻字，坤哥

99年入行 差唔多20年先拎

廿年先拎到

個何廣沛茄哩啡樣都棒

5度提明
又係老人獎

揚明做咗十幾年先飛躍？

公司annual dinner 都好氣氛過佢

有獎啊

好似遲咗d

拎左

楊明，終於到佢

仆街，飛咗咁耐終於躍到

飛咗咁耐仲飛躍

楊明都做左好撚耐

又敬老

楊明jm9 仲係飛躍

飛躍都要論資排輩

99年

食屎啦肥婆田

終於拎到

坤狗有無黎

屌你老母廿年先拎到獎

依家連飛躍進步都要敬老

敬老

20年

楊明真係好多年
以前成日做mk仔

入行18年仲飛躍

咁老先拎=安慰獎

橙

關愛

關愛獎

自己都抽自己

勁過送禮

頭先見到佢

一把年紀

5度提名

個場靜到好似錄播咁

楊明寶寶

羊明呢條友邊旨在拎獎

好過六號下話

就黎20年先拎飛躍

咁串咁既

楊明終於

20年先頒 是咪話佢20年先進步到

佢都自嘲

死啦佢，敬老

自抽,敬老

佢自己都講敬老

傷心柴 傷心獎

老啦

自嘲一把年紀

今年係敬老

唔係呀嘛..

自己都唔好意思

恭喜

人地係食咗10幾年女，依幾年得閒先認真做野呀

慘

佢都尷尬

今年係敬老既